飲食台既人開始懶了

以前一日三餐
依家三日一餐

利申 多數食屋企
同事有上連登
唔方便post

呢排無乜心情

喵事呀？